快啲翻屋企！樓下好多警嫂企響門口等大家！ 有圖

快啲翻屋企！樓下好多警嫂企響門口等大家！

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐